有冇人知起香港邊度兌日本紙最抵？

過去㩒atm la

有冇人知係香港邊度兌支那幣最抵？
想兌十萬支那幣

would be helped